覺唔覺iPhone 11 pro做多左

同11相比 同樣係用A13晶片
速度上應該唔太大分別

在價格方面 相比之下 足足貴左$2600

其實多個鏡頭 要貴咁多真係不了

一般買家都唔會用到咁高科技 夠快 is OK

而且11 顏色比較多選擇

講真pro 真係多舊魚

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你要明白有班人係要攻頂，唔考慮價錢同性價比

11 resolution低啲 粒U仲好推

我都明有呢D人

岩！ 呢個真

自從Steve Job 死左 iPhone 而家根本就多嚿魚

mon條邊

做到好誇張 真係俾professional用
其實應該留返XS 做11同11 Pro之間嘅選擇

咁無得討論啦 完

跟本就係
xs進化=11 pro
Xr進化=11

唔明點解無左xs

Apple pencil都唔support
你就知大而無當

<1080p

比多$2600買個mon,鏡頭，機身，電量

11 LCD mon..
你肯定真係多個鏡頭?
同埋RAM係唔係一樣都未知

隻綠色好靚
係咪做多左要試下先知

事實係
成個銷售策略都有問題
之前人人玩機海蝕到嘔, apple一年一機keep住賺
sj死左之後又做返機海
又喱又路咁想入大陸市場

有錢咪pro，無錢咪11，窮撚就買8，完

你都岩既 睇你會唔會比多2600買呢d野

但同比xs 相差太遠

唔好話同上年機比 比個屁
咁耐以來都未試過 對比咁大

講真11真係抵玩

呢個事實 人人都知既
咁完囉

6gb ram

同一塊晶片已經唔會話差好遠
以前同一代 兩部機比 晶片都會唔同

唔係掛 防暴綠都岩

咁真係唔知話會pro 定太貴 定11個價定得低

講真，真係重度影相拍片先用pro,但重度又唔會淨係用iphone la, 重要64gb起跳，即係逼人上256...
起碼如果pro真係可以用到apple pencil ，都會叫多一個賣點你要比錢，之前仲諗左換pro, 而家同11比只係mon靚少少，多一個鏡頭，比多$2600

其實同Apple Watch 定一樣
點解stainless steel 貴過cellular aluminum 版咁多
人地仲要淨係錶身錶面個material 有分別

反而Pro 版iPhone 分別大d
screen 係Retina XDR (Apple pro series display standard) 同埋比多粒鏡頭

利申: 我衹係覺得個分別大過AW 既情況, 唔係話認同iPhone Pro 真係好pro

講左我想講既野
不過依家64gb真係唔多夠用
如果11仲有得比你簡128/256gb
Pro只得256/512簡 起跳gb個價都食水深

Apple watch真係無乜研究

咁上年Xs 同xr 情況咪一樣
但香港都唔見好人多用xr,因為好多on9 心態以為要Xs 先係高人一等，外國人唔會咁諗，所以全球最好賣都係xr
今年仲要11 再平多啲，一定仲多人買

其實對好多人黎講
5999同8599無咩分別

11性價比最高我都認同

說得對

上年個價過份 相差成$3000
由於單鏡頭同雙鏡頭比 會比較好奇雙鏡
同埋上網連線速度 的確xs係好小小
所以先多人買

整體上相差唔大

但今季3鏡頭 唔太多人接受
已經破壞左外觀問題

駁唔到

Oled同lcd比冇分別?
睇下個mon spec先啦
Oled電視都貴過lcd啦

但pro隻防暴綠靚過哂11所有色
同埋11得6.1吋 pro 有5.8

Apple 就喺特登做多左，賣比啲錢多左/專家買。有你呢種諗法嘅人，就顯得一個產品市場定位有效果

個鏡頭真係接受唔到
大M已經窄窄地

915 三百萬人 缺一不可！

其實部機唔配得起個pro字

其實你真係當相機用嘅，買多支鏡頭都唔止二三千

不過成萬蚊一部電話真係接受唔到

其實五六千價位已經極限

真？係？

多個廣角鏡頭就是pro

出左黎做野既人 真係分別唔大既

你拿iPhone黎講性價比，醒未？

出咪俾人笑who wants a stylus

用pro就一定要焗上256，細機都1萬，11就有128 $6500，爭$3500真係唔值，還掂粒u又一樣

隻色靚咁多

11舊電 正常使用夠唔夠應付一日唔差電？

係唔大分別，但同樣價錢已經買到macbook ipad pro就覺得有d on9

上年都係XR同XS做抉擇，結果買左XS，雙鏡已經係第一個分別，得標準，同埋有個直接光學變焦嘅鏡頭，zoom 近d質素明顯高好多，mon對比下係有分別，機身又無咁膠，上年XR同XS對比下，我覺得XS個價錢都仲接受到，但今年個價直情係under 6000，突破左心理關口，同埋佢仲keep住玻璃面，出黑白色明顯靚過pro,pro依家個樣其實有d似iPod touch個類型嘅樣，但大家唔好咁高興apple送過wide鏡比你以為好好，你除非室內環境，否則極少機會用到wide angle個鏡頭，到頭黎用返標準鏡

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

有陣時啲功能太多都唔係好事
最多都係買返嚟嗰頭一兩個禮拜貪新鮮日日試，最後尾可能大部分功能都用唔著
產能過剩

個人對電話嚟講四千幾蚊已經係極限

一定唔會啦

xr 多 xs 二三個鐘
11 多 xr 一個鐘
11 pro 多 xs 四個鐘

垃圾兼果

Xs系列 同xr 最大分別不嬲係個mon
就係個mon 個成本先有咁大差距
講其他野做乜

呢個年代一部手機實唔實用根本冇人理

你睇下衫褲鞋襪就知

說話唔係咁講 對資產影響係唔大
但3000蚊 花係 兩部分別不大既電話
大家會諗 值唔值

11 粗邊框 non高清mon 大部左d(pro啱啱好) 冇快充 不了
差果2600 緊係要機王

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

我表達唔好 但諗法同你一樣 比我揀會買11

用緊8p 想換都冇藉口

有咁多咩

其實電話要6gb ram 黎拎做咩

無做多
只係將以前steve jobs果種用家優越感套番落去
宜家將xr 5c果條cheap線放到上主線咁sell
出到五顏六色柒撚到 仲要特登整個lcd
上面再加個pro
11變左次一等 pro其實先係主線 焗你課成皮野買
有邊個仲會買11

但11個邊框係咪好似xr咁厚咁柒先

咁wide angle影景係好有用嘅 唔止室內先用到

價錢唔夠pro 點搞

睇左一陣，都分唔到11 同pro 既分別

我諗起56k已經夠

糾結左好耐 手頭上用緊7plus
應唔應該換機？ 見好多人話7plus好撚襟用
想試xr/iphone11
有無話邊部性價比高啲

厚薄，鏡頭，mon，電

11，買新不買舊，買舊就iphone8

915民陣遊行 行動分析post
求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

有xs你又會話條line亂嫁啦

iphone 愈來愈柒

Bow down to the KeyNG

唔係話pro 喺前後鏡頭都係1400萬象，4k 60bps咩？ iphone 11都係？

其實機身用不銹鋼已經好高級
鋁其實好軟好易花 （帶dom者當我無講過）
另外OLED 真係好靚（磨砂貼者當我無講過）
Camera 等睇開箱（手震者當我無講過）

iphone 11 pro = iphone xss
iphone 11 pro max = iphone xss max

真係6g ram?

真係好仆街
強逼症迫你比多2000幾

老實講如果唔係ios保安做得好，一早轉返Android

而家有咩機好推薦

一樣呀 1200萬

前後鏡頭都係1200萬？

但pro唔係多2gb ram咩 而且啲人鐘意隻mon靚啲

想揾可信d既source

反而覺得係11做多咗

一樣都係咁撚柒

今年重點係推
Arcade, Apple TV+

多人用多先會對蘋果有著數

所以出機海爭番少少市佔率
同埋budget三千以下既人都唔會拎黎打機、呢啲人好難叫佢課金係軟件上
所以蘋果既定價一定有計過先出
三星、中國機冇平台冇軟件去賺錢。所以個機海陣可以由2000-8000 都有。佢賣完啲機就算，唔會俾你更新二年以上。

唔知pro左係邊
可能我用開無反影相 同埋個portrait mode有左幾年有幾可用呀
而家係多左個wide angle可以影既題材多左 但係咪又係用幾次就算
香港人都係用返standard鏡頭返工影下做野相 食野影下
Pro呢個名除非佢軟件係有獨特function去支持做賣點既話先配得起

Macbook pro同 ipad pro至少唔係得個鏡頭有分別先啦

冇計
跟返傳統 粒U年年都要升一級

沿用返舊U會比人小死

無心情換手機 做返正經野先

Pro咪姐係一部講到電話嘅RX100
pro條撚呀
我做拍片嘅都唔會覺得RX100 pro啦屌
根本pro就係搵鳩笨柒嘅gimmick嘢

利申:XS

女仔細手用11會唔會太大
諗緊要11定pro

係多個長焦鏡 三部都係廣角超廣角

買隻色姐

去鍍膜咪得

鋼同鋁既質感差好撚遠喎,造工技術都高好多

Xs用家表示等多年先換

其實去邊買最扺？想要11 pro

Apple Watch 正喎

係有好多呢啲人

我都係例子, 我剩係要APPLE俾最好既我, 貴我冇所謂

其實其他機（ 華為 samsung ） 用唔用到5，6 年 我以前用note 2 好快中毒， 之後轉iphone 6 一直用咗5 年⋯ 其實iphone 係com 用， 其他牌子感覺好易死機

11條邊太粗 呢個係最大原因想買pro
諗諗下一部電話用3-4年貴3000蚊其實都接受到
利申用緊7 就黎冧檔 如果唔係都唔換住

11仲 keep住 M 字額

信我，大把人唔care貴幾多同口spec
總之唔會買次一級既機
依家佢咁樣大小通殺
會計數果d咪買11
唔計數果d咪買pro
Apple冇死錯人，今次一定大賣

an機真係不了 用2，3年已經變垃圾 問題多到
佢d硬件幾勁都無用 同埋會慢會lag

同問 同埋點樣最早攞貨

其實長焦有咩用

of cuz pro

al轉ss
lcd轉oled
鏡頭又唔同
條數都唔平啦

剩計部機其實唔足$2600
換左做set快叉牛同線

其實技術都好成熟 唔係咩新野
鋁合金上色就陽極 鋼就pvd
其實鋁合金仲難上色過鋼
但pvd成本高
我就最鍾意鋼 雖然重d但好靚

pro係 target vlogger
完

11同11 PRO
咪即係之前既XR同XS囉

XS 同 XR 咪又係一樣
差個鏡頭 LED mon

全部無3D touch...

主因係因為11 pro 冇咗3D touch

lcd同oled既成本差幾多 你知唔知

唔使上嚟帶風向喎
你有你11 人哋有人哋Pro
冇衝突個喎

同一條片Xr播同Xs播已經係兩件事
人地拎部電話對設計欣賞又係一個價值
就係每個地方開心小小
味變咗你口中嘅2600囉

呢個真 值唔值其實好主觀
我自己就寧願比多少少買個好d既體驗

真心問
係咪720

唔係11 pro做多左
係11做多左
應該11做返單鏡 減返個廣角
改名叫XRS
咁應該個差距應該會大返d

Professional 唔會用iPhone 影相啦

我會買pro，貪部機細d

都話唔係咯

佢係720同1080中間

加埋true tone 肉眼冇分別

pixel 3 用家考慮緊因為個 wide 鏡轉
返 11
邊個話 wide 鏡一定要黎影戶外
只有識用與唔識用既分別

係，如果未死，一定永遠3.5吋mon

密集恐懼 不了

pro舊電比唔知比xs定xr多撐5個鐘，super retina ,又多個鏡頭，加埋d立立雜雜咩cpu快成一小截，顏色，玻璃之類，見仁見智喇..即係類似某d潮牌福袋咁，加加埋埋都俾人覺得抵，有人肯埋單嘅

我唔多影相但會太pro, 因為機身細啲

買

講真，11真係好吸引 ，佢個spec有咁嘅價錢嚟講

利申：XS，可見將來都唔會換，嗰陣都覺得XR好吸引，因為貪XS細部少少先換咗XS

XR 同 11 個種LCD MON 不了

真係聽珧我嘩一聲，其實粒電聽落真係好吸引

加返個3D touch
都值啲啦
旗艦又好似旗艦唔曬咁

11有冇夜景模式果啲？

對準政權 遍地開花

Xs 同xr咪同一隻chip囉
點解今年冇啦啦多咗咁多人話入門版好j?

想放咗部fujixt20 上11pro

條邊真係好柒

呢個情況出現咗兩年啦

iPhone X 同 iPhone 8

iPhone XS 同 iPhone XR

成萬蚊部電話不了

正常用落就應該唔係有太大分別，不過11 pro個mon今次就光啲

鋁其實好軟好易花 （帶dom者當我無講過）
你以為啦 ... 一樣花 ...

用開6s 覺得11個size 又大又厚，不過為咗個size 畀多二千幾又好似唔抵

xs 又唔係減得多，差得唔多，點都係新機

其實ip11 應該快過 pro

呢個真
部機都已經去到成皮嘢
都唔爭在加多$200放番個3d touch攻頂攻到盡

講咁多你未都係會買

嗰10,000幾千蚊野有幾高人一等?
你唔俾有人好似我咁被迫要返工做嘢雙卡雙待被迫要買iPhone 11 pro Max ?
你知唔知拎住兩部手機有幾唔方便有幾易唔見？

5g support ?
八達通support ?

我就係想為左個size買pro

淨係個mon已經差好遠啦

咩professional要用多個鏡頭？
咁pro用相機啦

根本xr 性價比最高，new iPhone 11 is even higher

買一部iphone 8 一部11囉

抵買，你唔買小米？
你個人真係多舊魚
iPhone賣得貴唔係人地錯
錯在你自己窮咋

pro 嘅定位係令你覺得11 好抵買，係一種市場營銷策略

P.S： 舊年全球最賣得嘅手機係XR

同意

仲有Haptic Touch

技窮喇apple

唉我淨係想買部細小小嘅新機
點解部11重大過部pro，屌你老母apple

好明顯係為黑警而出 又柒仲要毅進綠 不如唔買好過

但oled色衰問題太嚴重

屌比返3D touch 我

可以討論下係唔係架嗎
你覺得Steve jobs之後好左/冇分別 咪講下點解咁覺得囉
做咩講到好似唔比你反對咁

知唔知13號預售定20號發售邊個會快啲拎到

3部都雙卡喎？

係睇拍片對用家黎講重唔重要
對我黎講好撚重要

Steve死咗太耐
其實已經好難比較落去
如果Steve未死而繼續堅持手機係4寸嘅話
咩功能都只夠只制於個4寸機身嘅話
個市場又係咪會受落？

我覺得其實係前代XS同XS Max定價太高
apple知要挽救銷情就係要減新機定價
但突然減一大舊會令上代消費者不滿
消費者又覺得apple自貶身價
所以策略上出pro去頂xs max條line
同時將技術下放到11令佢成新主力機種
重新贏消費者口碑

我都係，但舊電開始倒水，諗著換iphone11

我鍾意pro個mon...

攻頂用家 通常都係得幾個app

真係喎⋯⋯
我以為好似上一代咁XS = nano sim+ e sim
xs max 先有正常dual SIM card

我要用512
你估我想比咁貴
下年等佢出1tb

都係,wide angle難用過tele,收集得更多資訊又變型

youtube咪又係720

仲要多個鏡頭個樣中左輻射咁
又樣衰過11, 又貴過11, 又唔係真係有用

唔明11個定位點解唔係出細機（8嗰個size)

#請善用不推文回覆

YouTube係1080 downscale去828p. 好似係

oled vs lcd 加埋個樣

因為技術上仲未整得細個額
再出細mon版嗰兩隻牛角會細到咩都睇唔到

mon 既話 xr 同 xs 擺埋一齊就好明顯
個人覺得 xr 就似舊ip mon，xs 就似upgrade 左

所以如果揀 都唔知 11 定pro 好

pro 256成萬蚊，我買部rx100 m3 都靚過佢，雖然冇超廣角。但單講portrait已經拋離九條街。

apple 每年花咁多時間講影相，但仲係唔肯加大個cmos ，其實都係鳩up

不過唔support 5g有少少on9
唔知買唔買好

情願佢叫返
XR2
iPhone 11
iPhone 11 Max.
而加佢又插個PRO字. 但係完全俾唔到我有咩 "PRO" 既感覺係入面

相對Xs而言只是多了廣角鏡頭，就變了pro

source

信唔信下年佢會將三鏡頭合體變成一個大鏡頭

都痴線既，無左3d Touch咁有咩用？最好用既野竟然Cut左佢，係咪傻撚左

叫XR2嘅話只會重覆番舊年俾人屌係二奶/窮撚/閹割機嘅慘況
今年用番11就可以坐正
又減咗少少價
大家勁受落

有錢都唔買 pro 啦
柒到...

心底清既人就知咪即係 XR2

心理上開心啲
配置勁咗又平少少

不了

而家變左無壓力感應既3D touch

人就係咁
明知道個事實係點
都要扼扼騙騙先識開心

我唔係呢種人

綠色就一定架啦
諗緊pro 定pro max

用慣ios 就會繼續去馬
只要唔好好似閪女人咁定七千蚊入門
本來我都諗緊轉pixel
而家決定留守

Xs Max 再留守下先

可能剩係得我一個覺得好型
其實相機狂理應好鐘意呢3個圈

仲要攻完頂屌鳩人買平機窮撚

利申：窮撚

wide 鏡冇用? 咁你真係唔識影相
你試下去旅行影風景, 你估你用tele 多d, 定wide多d?

仲要係13mm wide, 影相佬表示j死人

利申攻頂撚.
但係會諗下值唔值得換先會買.

而加支筆同iphone個比例會唔會太大呀
support apple pencil先係多舊魚

大家攻頂是指去到pro max 就得, 定要去到pro max 512才算頂?

3D touch堅好野嚟 以前喺連登見到啲有伏味既po就好好用

係 身邊都有呢d人

因為用緊XS根本唔需要換

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

姐係點？

+1 我都係6s 慣哂唔用case
Size 用料手感 厚度
算啦 我都係犯賤㗎啦

仲糾結緊買唔買pro max

6仔換11會唔會好唔慣
我度過6仔好似全機大約5.8吋
姐係等於11pro size?

XR用家，對iPhone 11冇大興趣
等12+ 5G 先考慮換

11pro max 6.7"

pro正好多

6.5啊

為左條黑邊同MON
2600絕對肯俾

係肯俾 唔係抵俾
所以APPLE既STRATEGY係大成功

想法完全一樣
根本xr叫Iphone 10一早係神機

鏡頭真係好柒

今時今日用手機已經得返四個動作：
1）通訊（whatsapp／line／etc）
2）睇片（youtube／netflix／etc）
3）上網（睇下新聞／article／fb）
4）打機

所以只要個mon唔好太細，粒U夠玩普通game。就已經夠

完全接受唔到咁厚既邊.
點可能出自 Apple 既工藝

其實唔止$2600。
64GB夠撚用咩。Pro又無128GB，迫人買256GB（$9899）

我64真係夠用

真 如果11都用oled就衝左11了

少左3d touch換多幾個鐘電

機海係穩陣做法，Tim cook 邊敢咁冒險

但係size太大了⋯⋯
我會揀11pro只因為細部d

本身 iOS 13 就無左3D Touch
咁部機加黎做乜

但係我係為左個鏡而買 諗住trade部xsmax佢 但諗下成皮野又唔撚值

機海先容易蝕錢
多一款機型多一條生產線
都係攻返同一班果粉
佢太睇得起大陸市場就真

我都是一樣, 其實部xs max仲好健康夠曬用, 電池都還在99%
實在覺得換好on9
但真是因為影相同電量呢2點好有衝動換

使用時間比xs max多5個鐘 我覺得吹水

但係max啲電倒水咁跌見佢終於轉18w 快叉咪試下

算數啦 大家都有唔同睇法 自在討論下

總結來講
11=Xr2 11 pro=xs2 都真既
其實果舊差額
最大都係 多左個遠既廣角鏡頭
功能都一樣咁制 夜拍等等..

講到個mon同電量 咁11pro 的確略勝一籌

上網連線速度一唔一樣就唔清楚

尺寸，條邊厚，外觀 果D見人見智

我只係想講$6000都唔洗
就有部差唔多level 既機
的確抵玩

如果你買野都唔洗點睇價錢既
咁買11 pro就實無死 已經係最好
又唔會比人話低人一等
價值觀問題

真是誇張得好難信, 又唔公開究竟電量是幾多, 以前是會寫埋出來
今次發佈有好多規格都輕輕帶過
我覺得同xs max比真是只更新A13同鏡頭, 其他差不多

Apple不嬲唔講幾多ram同電㗎喎
係要人拆機先知

我反而想知不銹鋼同鋁係咪真係差咁遠

還我SE

Pro 16GB + $8/月 iCloud
夠做啦

多1個鐘咋

單單條死人邊同個lcdmon 就唔洗考慮11

條邊粗到狗也不屌

所以你會覺得11抵得多
然後畀錢買嗰時重會好開心 因為好似賺咗

11係咪同XR一樣條黑邊粗 ？

真. 唔明點樣接受到條厚邊

下11無左3d touch咁on9

咁都我係買pro max算 條黑邊好唔開胃

反正都係買. 買啱心水既重要過你向價錢屈就.
反正都係要幾千蚊既野

香港人你見通街都係x xs xsmax就知果2600蚊就唔係咩考慮因素

到今日都覺xr好撚7

舊機升左IOS 13都會無埋3D Touch function?

真係好7

同pc display card 一樣
最高級既貴次一級50%
效能只多10%
仲要買個班都係跑分cap圖用
又唔係打機

真，htc 就是好例子

買512 pro max

應該XS 賣5999，唔出11

呢個真 上年完全冇諗過買xr

yes

咁11 pro仲洗賣嘅

點解唔係調轉拎部5出去發夢？

i have money, i dun give a fk

講系咩ios連分割同時run兩個app都唔撚做 比夠10gb ram都冇撚用喇

有

但調番轉講除左幾年前既APPLE之外
仲有邊間係一年買一機但又成功呢

3d touch組件係佔一定空間 犧牲3d 換黎核電 睇你揀咩囉你兩樣都要 部機一定好多仆街

你咁講車都做多左啦，0-100km 上一架3秒，新車2.9秒，個0.1秒把鬼咩

11太膠,所以買pro

或者做工方面pro完成度會高啲啲

2019年仲要用6千銀買隻咁既moon

我估要等大貨出黎攞上手實際用先可能感受到分別，就咁睇spec未必準確

Xs同11 買邊部好

你用緊部xs max唔係成皮野？

拍4k片一流

特別係訪問 /拍音樂演奏
無一部相機可以一部機過同時拍兩個鏡
見到canon相機crop 4k
我更覺得相機唔掂了

不過iphone只係一部電話
粒cpu太勁了

以前邊次寫埋啊？

唔使咁執著既, 當我記錯又好, 咩都好
我只是想講比xs max多5個鐘呢一點
反正我都會換

利申下先 xs max 和 note 10+ 雙修

我依家xs同note10+雙修
準備上11pro

pro 多左咁pro max 係咩

好酸

要買就要買最頂級

有0.5X 廣角鏡幾好
3鏡加埋等如普通相機個range
真係冇必要帶相機去旅行

雖然個樣麻麻地

好似hkepc班友
係咁J 性價比

K20PRO再平幾百就最好

3個鏡就密集恐懼
望下你自己個散紙包啲毫子啦

有啲人樂撚鍾意曬命
明明影相都係較auto都會買部專業級相機
咁pro max絕對口岩呢班曬命撚同港女

唔覺
係心理學角度黎講
呢個應該係類似door in the face（ 同破窗論差唔多）
由你開呢個post佢就已經贏左 成功吸引到你放大個focus去睇11 令你更有動機去買11

4GB ram

我就係呢d人

部6s+用咗四年
打算換11 pro Max
買部頂到盡嘅玩兩三年
我又覺得可以接受

如果5G普及就遲啲再算

你講到買咗XS心態就一定係覺得自己高人一等，然後正係睇性價比買XR既人先係正常唔係戇鳩。

酸到

尤其係公司客, 唔洗睇價錢

好似生cancer咁

你咁即係你係呢啲人？駛唔㔀大酸人買最新最勁iPhone 呀？

呢個真
如果間公司係柒而且成日出柒機，講到冇人買咁
但係點解間公司又不斷增長緊
D傻西屌蘋果果陣
唔睇下依家市場地位邊個最高
人地定價肯定有佢原因
佢地都係Optimize佢地客人心裡面個價姐

上網大把 拋離第二名成倍

Pro唔係設計P牌仔用！

長按就有3D touch
唔需要特登用大力D

推

睇個季度業績就會知係咪多舊魚

用緊note9 但有imac同ipad pro
想完全入apple ecosystem
d file 以sync曬方便d
11個mon同note9個個會唔會差好遠？
係咪11個mon冇p3 color gamut
定11pro先有
要用黎睇圖有時要執相

56k已足夠

又揾steve仔出嚟講

真係太貴啦冇錢玩

有無人諗緊換xs定係11
兩個係mon vs cpu+電
唔考慮11 pro因為太貴又唔值

Iphone7起已經全部p3啦
不過pro 就再光d咁解

咁就得11應該夠做
咁pro好似overkill

iphone pro唔pro都區別唔大啦，根本個cpu就係無敵點都唔lag，加上毒撚唔影相

對眼睇唔出架

諗諗下都係繼續用XS max算
再等下代睇下會唔會個design 好返啲 同轉type c再考慮好了

唔好淨係睇spec
落場比較下8同xr
字面上係一樣
但xr實際睇落差過8好多（兩部同時開/熄true tone）
所以11pro個mon預計靚過11好多

上一代xr都係dual
又唔見你買XR

今次擺明掉轉叫 將主線 變平價版
唔洗XR咁 銷量咁慘

所以會買pro
貪佢細部

真心唔明做咩會取消3d touch

夾硬吹到做pro

X2

慳位+認為少人用

會出嚟
巴打加油

放大? 唔係本身都得咩

即係11pro都有3d touch？

有類似3D touch功能叫Haptic touch

即係唔使用力版本既3D touch

長按住就自己彈出黎

睇睇先知原來XR真係有dual sim😧
不過都過咗去，應該會放咗XS MAX 照上pro Max 算

11雙鏡係正常升級，但一直以為佢只係俾返tele落嚟，估唔到佢咁好死放ultra wide落11。
依家搞到11 Pro真係除咗XDR芒唔知Pro咗去邊，對真係買11 Pro當相機/cam咁用嘅專業用家嚟講，其實ultra wide實用過11 Pro嗰個135等效52mm嘅所謂tele鏡。

11 Pro cut埋3D touch真心屌
今年Apple好似想力谷11咁，故意拉近11同11 Pro差距。

靚芒加大電，兩個最影響日常使用體驗既因素都可以畀樓豬話多鳩餘

所以買11俾老豆新機返返以前個價
除咗resolution同鏡頭，冇咩明顯分別
pro好似有跟個快叉頭

你唔明3D touch打字嗰陣好有用，打打吓有字要刪改只要大力一壓再摔返個cursor去你要嘅位就得，Haptic touch要先離手再長按空白鍵先做到相同嘅嘢。

冇計啦 慳電好多

姐係迫住買 256
256又用唔晒
64點會夠

即刻Google ，學到野

唔洗3D touch好耐啦，張㩒space bar 就得

Sry 未睇哂就覆，自

其實Wide angle會用上癮
用緊S10可以同大家講Wide angle 真係超級有用
就算日常生活 去旅行影相...拍片 試過用之後包你話贊

冇125mm Tele 都唔好叫11 Pro
真係唔知pro左係邊

4gb ram vs 6gb ram
2年後 2部機既速度就會有分別

到有分別個陣都換左機

但電同雙卡都拉返遠少少

加四 vs 加一

其實好成功，出部感覺唔抵嘅pro令你覺得11好抵

暫時睇啲日式手機game, 要求都唔係咁高
SE用4年前嘅配置玩而家啲日式手機game, 9成都順

如果你拎嚟玩啲OLG就可能會慢囉
不過其他用途嚟講, 兩三年唔會有好大差別, 同埋三年後基本上都換

唔打機 + 有買icloud save 相

iPhone8 $3,899

佢細部啲 保留影像功能 有啲人注意細機

用緊6s
諗住等11 出左換xs
唔鍾意11太厚太重 11Pro 個三鏡又核突

其實有無人覺得LCD 長期望隻眼會舒服過OLED
OLED 太鮮

xs > 11
長時間望電話oled真係頂唔順